唔好剩係笑9買GME既人 今晚記得買Put 或者沽空

唔睇好就一定要睇淡
非黑即白

唔敢上賭枱 仲咁多野講

利伸：冇買GME

都支持所有睇好gme 既掃曬啲call

做乜啫你

我唔介意輸身家
你咁關心我做乜柒

嗰班睇3萬既。掃晒800call先

睇好gme可唔可以去gme買野支持佢業績
改善佢嗰基本面令個股價升去夾淡友

收皮啦你

出面大把好公司唔玩
要玩隻爛咗嘅玩具？

實係關心緊你？看得自己那麼高

I mean 佢轉型搞網店嗰陣支持佢
strong hold 2-3年之基本面改善之後一野反殺淡友

仲有第三樣？

依場係正義之戰
打2-3年完全唔出奇
💎🤚一定贏
券商等緊買你d貨平倉呀

果班先put 得最狼

冇關心你
只不過SH GME嘅人覺得唔買GME/止賺嘅人=睇淡=要買put
又感情勒索人要人SH 人地止賺又要咒人

盤整唔得嘅

32857 神秘號碼

咁關你撚事啊

IV太高 睇定D先